邊條傻鳩啱啱亞博完場大叫光復香港 時代革命

嗌得好

有咩？聽唔到

放鬆完好番上戰場啦

黑色係咪引擎油....點燒得著呀⋯⋯

嗌完又嗌聲都爛掛 細聲體諒嘅

咩聲都無喎

我把聲都沙哂

現場好大陣精味 相信大家都對佢地女神打完個靚j無力光復

排緊隊等hi5時聽到